[買定離手] 7.21政府開邊瓣？

1. 戒鹽
2. 宵禁
3. 實彈
4. 解放軍
5. 以上皆是

想佢開5
其實你班高官知唔知班人已經唔怕同成個香港攬炒? 點解仲要出口術咁傻豬

皆不是

我會揀 6. 以上皆不是
但我會想係5
攬炒囉

6. 以上皆不是

想5但投6